叫呀媽買部GBA比我都唔肯

個個都有

又話要我平均分85先有